girlname=Yurika&girldesc=Cette jeune fille a été vendue par sa famille car ils avaient trop d'enfants pour s'occuper de tous. Alors, ils ont vendu leur fille pour gagner assez d'argent pour nourrir les autres.&image=Slave-Yurika.png&gamefile=Slave-Yurika.swf